##Описание проекта "Handmade shop"

Магазин содержит категории одежда, аксессуары, украшения, посуда, мебель и тд. Человек может создать аккаунт продавца и/или покупателя. У каждого продавца есть страница, где представлены все товары его производства и информация о нем. У покупателя есть карзина, куда можно добавлять и покупать товары (с возможностью удаления их оттуда).

Примеры таких магазинов: 

https://www.etsy.com

http://www.livemaster.ru/

